\begin{question}[section=15,subtitle={Kraft auf Dauermagnetschienen},difficulty=,quantity=,type=exm,tags={}]
	\begin{figure}[h]
    \centering
      \includegraphics[width=5cm]{\currfiledir image.png}
  \end{figure}

Stark magnetisierte Dauermagnetplatten der Dicke $d$ lassen sich in ihrer felderzeugenden Wirkung nach außen näherungsweise durch einen Linienstrom der Stärke $\frac{B_r d}{\mu_0}$ entlang des Umfangs beschreiben.
Berechnen Sie damit für die beiden Dauermagnetschienen die gegenseitigen Kräfte nach Betrag und Richtung.
\end{question}
\begin{solution}
TODO - Die Lösung befindet sich als Bild in dem Ordner der entsprechenden *.tex Datei.
\end{solution}
